這個頁面收錄了日本歌手[BONNIE PINK的音樂作品](../Page/BONNIE_PINK.md "wikilink")。

## 單曲

第1張至第8張單曲由[Pony
Canyon發行](../Page/Pony_Canyon.md "wikilink")，第9張單曲起由[華納音樂發行](../Page/華納音樂.md "wikilink")。
<span style="font-size:smaller;">（「※」記號代表由Tore Johansson製作的作品）</span>

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>順序</p></td>
<td><p>發行日期</p></td>
<td><p>曲名</p></td>
<td><p>c/w曲</p></td>
<td><p>備註</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>1st</small></p></td>
<td><p><small>1995年10月20日</small></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><small>「」</small></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>2nd</small></p></td>
<td><p><small>1996年4月19日</small></p></td>
<td><p><strong>Surprise!</strong></p></td>
<td><p><small>「」<br />
「We've gotta find a way back to love」</small></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>3rd※</small></p></td>
<td><p><small>1996年9月20日</small></p></td>
<td><p><strong>Do You Crash?</strong></p></td>
<td><p><small>「」<br />
「Friends,Aren't We?」<br />
「One Night With Chocolate」</small></p></td>
<td><p><small>首張由Tore Johansson製作的作品</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>4th※</small></p></td>
<td><p><small>1997年4月18日</small></p></td>
<td><p><strong>Heaven's Kitchen</strong></p></td>
<td><p><small>「Let's Kiss And Make Up」</small></p></td>
<td><p><small>味之素美乃滋「Pure Select」廣告歌曲</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>5th※</small></p></td>
<td><p><small>1997年6月18日</small></p></td>
<td><p><strong>It's gonna rain!</strong></p></td>
<td><p><small>「」</small></p></td>
<td><p><small><a href="../Page/富士電視台.md" title="wikilink">富士電視台動畫</a>「浪客劍心」第50集～第66集片尾曲</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>6th※</small></p></td>
<td><p><small>1998年3月4日</small></p></td>
<td><p><strong>Forget Me Not</strong></p></td>
<td><p><small>「The Last Thing I Can Do」</small></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>7th※</small></p></td>
<td><p><small>1998年5月20日</small></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><small>「Your Butterfly」</small></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>8th※</small></p></td>
<td><p><small>1998年10月21日</small></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><small>「good-bye」</small></p></td>
<td><p><small>北海道、北陸地區廣告歌曲</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>9th</small></p></td>
<td><p><small>1999年10月16日</small></p></td>
<td><p><strong>Daisy</strong></p></td>
<td><p><small>「not ready」<br />
「toughness」<br />
「Hang Glider」</small></p></td>
<td><p><small>廣告歌曲</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>10th</small></p></td>
<td><p><small>2000年3月1日</small></p></td>
<td><p><strong>You Are Blue, So Am I</strong></p></td>
<td><p><small>「」<br />
「New York」</small></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>11th</small></p></td>
<td><p><small>2000年6月7日</small></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
<td><p><small><a href="../Page/日本電視台.md" title="wikilink">日本電視台</a>「ZZZ Hot Pants」片尾曲</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>12th</small></p></td>
<td><p><small>2000年7月12日</small></p></td>
<td><p><strong>Sleeping Child</strong></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>13th</small></p></td>
<td><p><small>2001年2月7日</small></p></td>
<td><p><strong>Take Me In</strong></p></td>
<td><p><small>「What About Me?」<br />
「Passion Fruit」</small></p></td>
<td><p><small>DDI Pocket「feelH"」廣告歌曲</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>14th</small></p></td>
<td><p><small>2001年5月9日</small></p></td>
<td><p><strong>Thinking of You</strong></p></td>
<td><p><small>「Bubble Gum」<br />
「That's what it's all about」</small></p></td>
<td><p><small><a href="../Page/朝日電視台.md" title="wikilink">朝日電視台</a>「」片尾曲</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>15th</small></p></td>
<td><p><small>2001年8月29日</small></p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p><small>「That's Just What You Are」</small></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>16th※</small></p></td>
<td><p><small>2003年1月22日</small></p></td>
<td><p><strong>Tonight, the Night</strong></p></td>
<td><p><small>「Touch Me / All Night Long」</small></p></td>
<td><p><small>首次到倫敦錄音。<br />
Everton Nelson參與製作<br />
c/w曲翻唱Cathy Dennis的「Touch Me (all Night Long)」</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>17th※</small></p></td>
<td><p><small>2004年1月21日</small></p></td>
<td><p><strong>Private Laughter</strong></p></td>
<td><p><small>「1・2・3」</small></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>18th※</small></p></td>
<td><p><small>2004年4月7日</small></p></td>
<td><p><strong>Last Kiss</strong></p></td>
<td><p><small>「5 more minutes」<br />
「I'm in the mood for dancing」</small></p></td>
<td><p><small>「Last Kiss」為富士電視台動畫「GANTZ ～the first stage～」片尾曲<br />
「I'm in the mood for dancing」為三得利「」廣告歌曲<br />
「I'm in the mood for dancing」翻唱自The Nolans的同名作品</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>19th※</small></p></td>
<td><p><small>2005年8月3日</small></p></td>
<td><p><strong>So Wonderful</strong></p></td>
<td><p><small>「Cotton Candy」</small></p></td>
<td><p><small>「Cotton Candy」為WOWOW動畫「<a href="../Page/強殖裝甲.md" title="wikilink">強殖裝甲</a>」片尾曲</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>20th</small></p></td>
<td><p><small>2006年5月10日</small></p></td>
<td><p><strong>LOVE IS BUBBLE</strong></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
<td><p><small><a href="../Page/東寶.md" title="wikilink">東寶電影</a>「<a href="../Page/令人討厭的松子的一生#.E9.9B.BB.E5.BD.B1.md" title="wikilink">令人討厭的松子的一生</a>」主題曲<br />
電影中有BONNIE PINK本人演唱這首歌的一幕<br />
這首歌是2005年電影進行拍攝時為之量身訂做的</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>21st</small></p></td>
<td><p><small>2006年6月28日</small></p></td>
<td><p><strong>A Perfect Sky</strong></p></td>
<td><p><small>「Free」</small></p></td>
<td><p><small><a href="../Page/資生堂.md" title="wikilink">資生堂</a>「ANESSA」廣告歌曲<br />
原本沒有發行的打算，因廣告引起熱烈回響，故緊急決定單曲化發行。<br />
初回限定盤的封面是廣告女主角<a href="../Page/蛯原友里.md" title="wikilink">蛯原友里的背影</a>，而單曲宣傳標語「夏天歌曲最強」也與ANESSA的「太陽系最強」呼應。</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>22nd</small></p></td>
<td><p><small>2007年3月28日</small></p></td>
<td><p><strong>Anything For You</strong></p></td>
<td><p><small> </small></p></td>
<td><p><small>au by KDDI「」廣告歌曲<br />
初回限定盤贈送2006年不插電演唱會「A Perfect Sky Live in Okinawa」的DVD</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>23rd</small></p></td>
<td><p><small>2007年6月6日</small></p></td>
<td><p><strong>Water Me</strong></p></td>
<td><p><small>「Gimme A Beat」<br />
「MAGICAL MYSTERY TOUR」</small></p></td>
<td><p><small>「Water Me」為<a href="../Page/富士電視台.md" title="wikilink">富士電視台日劇</a>「<a href="../Page/我們的教科書.md" title="wikilink">我們的教科書</a>」主題曲<br />
「Gimme A Beat」為<a href="../Page/日產汽車.md" title="wikilink">NISSAN</a>「MOCO」廣告歌曲<br />
「MAGICAL MYSTERY TOUR」為<a href="../Page/NHK.md" title="wikilink">NHK的</a>「說英語之夜」2007年度主題曲。<br />
「MAGICAL MYSTERY TOUR」翻唱自<a href="../Page/披頭四.md" title="wikilink">披頭四的同名歌曲</a></small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small>24th</small></p></td>
<td><p><small>2008年8月6日</small></p></td>
<td><p><strong>鐘を鳴らして</strong></p></td>
<td><p><small>「Pump It Up! 」<br />
「A Perfect Sky (Björn Remix)」</small></p></td>
<td><p><small>「鐘を鳴らして」為<a href="../Page/BANDAI.md" title="wikilink">BANDAI電玩</a>「Tales of Vesperia」日本版主題曲，而其英文版「Ring A Bell」同樣由BONNIE PINK演唱，為英語版主題曲<br />
「A Perfect Sky (Björn Remix)」為舞台劇「Double Booking」主題曲</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><small>25th</small></p></td>
<td><p><small>2009年4月8日</small></p></td>
<td><p><strong>Joy / Happy Ending</strong></p></td>
<td><p><small>「You And I 」</small></p></td>
<td><p><small>BONNIE PINK首張雙A面單曲<br />
「Joy」為BONNIE PINK首次與Martin Terefe合作的歌曲，Martin Terefe曾經與KT Tunstall、Craig David、Ron Sexsmith、James Morrison、Jason Mraz、a-ha等人合作</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 黑膠唱片（限定生産）

1.  We've gotta find a way back to love（1996年6月28日）
2.  Heaven's Kitchen（1997年4月18日）
3.  Lie Lie Lie（1997年10月3日）
4.  e.p.（1998年5月20日）
5.  犬と月（1998年10月21日）
6.  Fish（2000年4月5日）
7.  Sleeping Child Remix\*1（2000年7月12日）
8.  Sleeping Child Remix\*2（2000年7月12日）

## 專輯

### 原創專輯

|                     |                            |                                                                                    |                  |
| ------------------- | -------------------------- | ---------------------------------------------------------------------------------- | ---------------- |
| 順序                  | 發行日期                       | 專輯名稱                                                                               | 備註               |
| <small>1st</small>  | <small>1995年9月21日</small>  | **[Blue Jam](../Page/Blue_Jam.md "wikilink")**                                     | <small> </small> |
| <small>2nd※</small> | <small>1997年5月16日</small>  | **[Heaven's Kitchen](../Page/Heaven's_Kitchen.md "wikilink")**                     | <small> </small> |
| <small>3rd※</small> | <small>1998年4月17日</small>  | **[evil and flowers](../Page/evil_and_flowers.md "wikilink")**                     | <small> </small> |
| <small>4th</small>  | <small>2000年4月5日</small>   | **[Let go](../Page/Let_go.md "wikilink")**                                         | <small> </small> |
| <small>5th</small>  | <small>2001年10月24日</small> | **[Just a Girl](../Page/Just_a_Girl.md "wikilink")**                               | <small> </small> |
| <small>6th※</small> | <small>2003年2月19日</small>  | **[Present](../Page/Present.md "wikilink")**                                       | <small> </small> |
| <small>7th※</small> | <small>2004年5月12日</small>  | **[Even So](../Page/Even_So.md "wikilink")**                                       | <small> </small> |
| <small>8th※</small> | <small>2005年9月21日</small>  | **[Golden Tears](../Page/Golden_Tears.md "wikilink")**                             | <small> </small> |
| <small>9th</small>  | <small>2007年7月25日</small>  | **[Thinking Out Loud](../Page/Thinking_Out_Loud_\(BONNIE_PINK專輯\).md "wikilink")** | <small> </small> |
| <small>10th</small> | <small>2009年5月13日</small>  | **[ONE](../Page/ONE_\(BONNIE_PINK專輯\).md "wikilink")**                             | <small> </small> |
|                     |                            |                                                                                    |                  |

### 其他專輯

|                        |                            |                                                        |                  |
| ---------------------- | -------------------------- | ------------------------------------------------------ | ---------------- |
| 項目                     | 發行日期                       | 專輯名稱                                                   | 備註               |
| <small>現場演唱專輯</small>  | <small>2003年8月6日</small>   | **[Pink in Red](../Page/Pink_in_Red.md "wikilink")**   | <small> </small> |
| <small>翻唱專輯</small>    | <small>2005年6月22日</small>  | **[REMINISCENCE](../Page/REMINISCENCE.md "wikilink")** | <small> </small> |
| <small>聖誕節迷你專輯</small> | <small>2008年11月26日</small> | **[CHAIN](../Page/CHAIN.md "wikilink")**               | <small> </small> |
|                        |                            |                                                        |                  |

### 精選輯

  - 由[Pony Canyon發行](../Page/Pony_Canyon.md "wikilink")

|                    |                            |                                                                     |                  |
| ------------------ | -------------------------- | ------------------------------------------------------------------- | ---------------- |
| 順序                 | 發行日期                       | 專輯名稱                                                                | 備註               |
| <small>1st</small> | <small>1999年12月17日</small> | **[Bonnie's Kitchen\#1](../Page/Bonnie's_Kitchen#1.md "wikilink")** | <small> </small> |
| <small>2nd</small> | <small>2000年1月19日</small>  | **[Bonnie's Kitchen\#2](../Page/Bonnie's_Kitchen#2.md "wikilink")** | <small> </small> |
|                    |                            |                                                                     |                  |

  - 由[華納音樂發行](../Page/華納音樂.md "wikilink")

|                    |                           |                                                                                                                                  |                  |
| ------------------ | ------------------------- | -------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | ---------------- |
| 順序                 | 發行日期                      | 專輯名稱                                                                                                                             | 備註               |
| <small>1st</small> | <small>2006年7月26日</small> | **[Every Single Day -Complete BONNIE PINK（1995-2006）](../Page/Every_Single_Day_-Complete_BONNIE_PINK（1995-2006）.md "wikilink")** | <small> </small> |
|                    |                           |                                                                                                                                  |                  |

### 混音專輯

|                    |                           |                                                                                       |                  |
| ------------------ | ------------------------- | ------------------------------------------------------------------------------------- | ---------------- |
| 順序                 | 發行日期                      | 專輯名稱                                                                                  | 備註               |
| <small>1st</small> | <small>2002年2月27日</small> | **[re\*PINK BONNIE PINK REMIXES](../Page/re*PINK_BONNIE_PINK_REMIXES.md "wikilink")** | <small> </small> |
|                    |                           |                                                                                       |                  |

### 原聲帶

|                    |                           |                                                      |                  |
| ------------------ | ------------------------- | ---------------------------------------------------- | ---------------- |
| 順序                 | 發行日期                      | 專輯名稱                                                 | 備註               |
| <small>1st</small> | <small>1997年9月19日</small> | **[Lie Lie Lie](../Page/Lie_Lie_Lie.md "wikilink")** | <small> </small> |
|                    |                           |                                                      |                  |

## DVD

1.  B.P.V. vol.1
      - ポニーキャニオン時代のビデオクリップ集。
2.  B.P.V. vol.2
      - 現ワーナーミュージック·ジャパン期のTonight, the Nightまでのビデオクリップ集。
3.  BONNIE PINK GOES OVERSEAS
      - 2005年海外ライブのツアードキュメント。
4.  TOUR 2005 "Golden Tears"
      - アルバムGolden Tearsを擁したツアーの模様を収録。

## 相關條目

  - [BONNIE PINK](../Page/BONNIE_PINK.md "wikilink")

[Category:日本音樂作品列表](../Category/日本音樂作品列表.md "wikilink")
[Category:流行音樂作品列表](../Category/流行音樂作品列表.md "wikilink")